我今日終於搵番佢

將咁耐既怨恨一次過發哂出黎
瘋狂屌佢老母 屌佢臭閪
有咁難聽得咁難聽

愚人節快樂

等我仲咁認真 以為真係搵返佢

如果我屌完佢再同佢講愚人節快樂
佢會唔會俾我既幽默感動再令佢回心轉意？